「反擊」尋晚發夢同孔子討論香港教育

一起首。佢話中學生搞罷課。d仆街校長係唔會驚。
因為學校最驚既係
「殺校」，「削班」

先講「削班」
只要每一級有指定人數退學
就等於唔夠人開班。
唔夠人數開班。下年佢既撥款就會減小
校長既薪水都會降grade到gm既grade
咁有咩後果。自己諗諗啦

致於「殺校」係「削班」既產物
做好「削班」
自然下一學年就....

好啦。講下步驟

中三或以下同學

1.家長寫3封退學信
2.第一封比學校
3.第二封比教育處既「學生缺席/退學組」
4.第三封比教育處既「中央組」
5.去觀塘既學生辦事處話你退左學。要求分配學位
6.完成

中四以上既同學同上面大致一樣，只係搵學校就要自己搵。

孔子仲話唔明既可以再問

孔仲尼幾時懲罰下你既員工梁校長

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

講到尾，搵食姐。。。

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

絕對係搵食。佢地有當「教育」係一個責任、天職嗎？

點解有策略你唔直接講，要喺標題借孔子個名, 然後內文又完全唔關事

孔子不是教書佬嗎？
唔同我直接同你講教育局官員？
策略我咪講左囉。睇左未？

都係資本主義搵食。。。